switch值得入手嗎？

我想問下switch值唔值得入手？
有無用家可以分享？
係咪有出nba2k嫁
其他game好玩？好似暫時最吸引係Mario 同遲下出既太鼓
諗緊買唔買好

屌你老母 自己諗啦值唔值

依加係咪咁多位巴打幫你玩呀 屌你老母

有錢咪買囉屌

值唔值 你問得出黎心入面都有個數

不要問，只要買

溝女必買

溝仔必買

巴打身邊多朋友都有嘅話當然即買啦
但如果無乜朋友一齊玩的話唔諗可以等下先. 而家出親都係party games 唔係好啱毒撚

利申: 部機封塵中

溝人妖必買

2k幾都要諗